［突發］民陣稱警方提議將721大遊行改到8月舉行

民陣申請在星期日晚上在金鐘政府總部外集會，要求政府成立獨立調查委員會。民陣下午和警察開會，警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月。民陣表明拒絕，提出反建議在20或21日改為由銅鑼灣遊行到金鐘或中環。召集人岑子杰見記者強調，將集會改為遊行，已是提供彈性予警方考慮。

民陣遊行可以繼續由銅鑼灣行去金鐘, 不阻礙自由活動

和理非遊行好講象徵意義.
遊行大部份人都唔係常客, 點同佢地解釋點解要由金鐘行去銅鑼灣?

而且, 銅鑼灣行去金鐘, 都不會阻礙自由活動. 我諗71果時, 唔少運登仔都無跟遊行隊, 自由活動, 都無咩大問題.

和理非同自由行繼續發揮民間智慧, 相信唔會出問題.

你咪唔好出不反對通知書囉

幾時輪到你話事
好fd呀家陣?!

好驚我哋呀

唔係話到果日唔出就係已經不反對喇咩？

你行定我地行呀？想話事8月自己搞犬隻遊行啦on99

8你老母 係咪想等班大學生返哂學玩ocamp

如果無不反對通知書

參與遊行既人, 都分分鍾被判坐3個月或以上, 判刑後5年無得參選

黑警好攰咩?

(法官借黃之鋒案收緊判刑)

百萬人塞滿各區警署

佢會抽人捉

邊個出名, 就捉邊個 (而且 無追溯期限)

on9

要出就出，唔需要大台

pish

市民建議警方三年後先出糧

如果無不反對通知書

參與遊行既人, 就算只係和堊非, 都分分鍾被判坐3個月或以上 (判刑後5年無得參選)

8月外國行sem制o既學生會返黎加入戰團

Btw why not both

請做野要一氣呵成
唔好比佢停，回氣

如果無人攪，我自己出來shopping

改你老母

邊個話事呀依家
分返莊閒好喎

200萬人出黎，佢有監獄裝到200萬人先講

書展17-23
毒L展26-30
緊係想你8月先搞

意見接受，態度照舊

你咪唔好撚出囉
唔通去太古廣場行街買野犯法牙

你老母警狗唔改下年先行

好難啦

警方會抽人黎捉

記得有人好耐之前參加非法遊行, 比警方紀錄到, 幾年後佢突然出名, 警方即刻捉佢

溝女女正

佢要岀反對通知書先有得拉喎唔係咩

近排發生咗好多事
我721生日
大家可唔可以同我一齊出嚟睇星星

開左咁多次波， 我諗行得出黎有一半都唔驚拉。
大家都信拉一出十。

無申請遊行, 都會拉

以前左膠攪64中聯辦遊行, 都唔申請不反對通知書. 但今年都申請左.

和理非恐怕大部分都驚拉

而家咪申請咗
佢夠膽岀反對通知書，先有得拉人

又想玩拖延戰術

全民面罩

港女都啱

屌！有冇不反對通知書黑警都照打人拉人啦

改佢老母，照行，照野餐，照爬山

咪金鐘行去銅鑼灣囉

屌你老母改下年好無?

你唔出，我地個日咪齊齊去銅記行街囉

其實可唔可以到到都申請不反對通知書
之後我地揀地方去